Můj život bez rodiny není težky, protože jsem dřive žila bez rodiců v jednotlivý byte. Ale časem se styska mi po rodine. Často i. Rada bydlim v Praze, protože tady mnoho kamarady, mužu cestovat. Praha je krasné město., chci bydlit tady.
